facebook流行係既雙斜線引號「//xxxxx//」係幾時與起？

而家啲人引用人地講嘢會用//而唔係用「」
到底係幾是興起？係邊度開始用先？

lm跟進
我都有思考過 我估
// 同 " 都係兩劃 ??
programming // singleline comment ??

似係programming language
利申：IT狗表示好有親切感

咁應該用 /* */ 啦

>Implying

# 好呀
# 雖然都唔知點解
# Btw 雙斜線唔乞人憎得過啲hashtag

好多錯字自膠先

<!-- 都唔知點解要咁多種引號 -->

英文facebook界或者twitter界係唔係都係有趨勢用雙斜號取代引號""？

https說：「」

但programming comment代表唔重要喎
句code實際行乜重要過comment

但一定唔係兩斜，好唔習慣

咁多IT人唔瞓

通常 // 都係單行comment用
個人覺得幾方便
平時打program都鐘意用//
太長除外
利申：Java

IT狗有得訓咩

利申：IT狗，仲未訓覺

單行我多數用 // 算，多過一行先用/* */

而家寫vb 就咁一個 ' 算數

留名跟進
between邊度興起

自吞一打

#變咗comment post

如果係share文會用返內置個引用

//引文
「」引用

好似係

// 成功騎劫成programmer post
// 利申初心java

而家有啲傳媒咁樣用
同傳統既引號用法一樣